有冇人覺得荔枝陣味好撚正？

陣味香撚到
聞到已經覺得甜

覺得好正
垃圾 聞到反胃

香甜的味道

你講緊我個兩粒荔枝？

一野剝開你粒荔枝 d汁液巴巴聲流出黎

呢個好撚屌